求下大家諗清楚政府係G20前只會想拖, 因為中共怕大陸人見到

聽到好多人話咩政府黑警好想打柒我地, 衝就中計

係你冇錯, 但係要G20後冇咩人理果陣先一個個打柒清算

林鄭同建制醒水收番哂我地可以衝既原因, 咩國歌今年唔講讀, 大愚遲d先開, 又眼淚又射波, 就係要拖 目的就係唔想落習帝面

2014年話我地知無論我地幾有道理, 民意係會隨時間消耗
係呢個仲有民意既時候唔衝, (衝=/=要有傷亡=/=要主動打警察), 遲多幾星期幾個月先衝? 到時你幾正氣都冇, 善忘既香港人只會番工移民賣樓
你怕清算? 清算係一定會發生既事 分別係你嚇得到政府可能可以delay清算, 但你鳩佔等如等住入去同佔中九子一齊坐

唔好話咩外國政府點樣聽市民訴求, 人地法國係民選政府, 你對抗暴政只能靠鬥嚇, 邊個大聲邊個話事, 大家睇唔到中共又點ban 海闊天空, 又唔比自由行落黎? 因為佢怕呀!!!

好啦講咁多咁你有咩高見?

唯一一樣可以令中間和理非企多次我地果邊又比到人睇係升級, 就係比壓力毅進仔等佢地出手, 我地只防衛, 你可以拎盾, 可以舉手, 可以唱聖詩迫入去拯救義士, 只要你唔係主動出手果個

當然一樣有人出聲話暴動乜乜物物, 只要我地唔主動打警察, 用言語同小型物件如雞蛋侮辱警察, 最終佢地一定會忍唔住, 到時我地又可以防守又有文明掌聲

如果有偽速龍, 我地十個圍佢一個除哂佢d裝再冇穿冇爛扔番佢去狗屋

林鄭建制玩手段叻我地未必夠佢玩, 毅進仔既智力就係突破口

我知講就易, 但我講左我既想法希望有參考價值, 求下大家唔好比d又玩分化但冇又建議既五毛分化, 成與敗就睇聽日

push 求求大家清醒

Push